m記識識粉大家平時點食法？

等我分享下先 倒落薯條到shake真係不了 太浪費 識食一定一定係放小小落手背到 用個鼻吸 爽到仆街 新手可以先用和風紫菜味等自己習慣下先 試多幾次可以向其他粉挑戰 辣粉就真係要三思

睇完都覺得尷尬

樓主事後點清潔鼻孔?

無啊，識食一定食一條

就咁打開包粉

之後攞條薯條放喺口到啜濕個面再插入包粉到

點完粉唔好即刻食

等啲粉吸夠口水先黐的住條薯條

要重複咁整直到包粉無晒

佢啱啱食完？

諗左幾耐 同啲女講實彈開十尺

唔食屎